iPhone 12/12 pro 出機優惠討論區

買iphone送USB-C to Lightning Cable

red card係咪可以買gift card 都有9%？

red 有做extra 5%咩

apple pay

我剩係知4% 一定有，不過我個5%一早奶左

簽夠$8000喇？

去us Apple store 買用red card Apple Pay 有無4+ 5%？

香港買到咩？

之前試過us apple store 買ipad 再運返hk

如果食到apple pay 5% 應該平過香港

Non-Unipay Max 得$500

唔洗稅？

集運喺Portland 唔使

我見the club可以換

邊間鋪用Citi Bank card有著數？

兇宅

lm

兇宅 $250

邊到用AE / 渣打出機抵啲

信用卡
開咗AE Blue Cash 食迎新
開卡回$200
簽$6000回$800
本身簽帳1.2%

商場
呢排好似海港城一至五6點後消費有好多coupon送返

上台出機有問題係咪冇得去apple store 整 要去外判公司維修